{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160625?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 국희펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数は料金に含まれ、超過した場合は追加料金を払わなければなりません。 追加で含まれる人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えて入室しないように注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料金をお支払いいただくことになります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に優先予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典として個別バーベキューキッチンや客室、禁煙バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数とは何人ですか？",
            "answer": "基準人数は料金に含まれており、超過した場合は追加料金が発生します。追加で含まれる人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加で含まれる人数がいる場合は、宿泊をしなくても追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。人数に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約の際には優先予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューキッチンや客室、禁煙バーベキュー場、駐車が提供されます。また、ファミリー渓谷も隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 481
    }
}